香港人打文職工既態度普遍都差

唔係話奴性，你做得切野盡左本份唔ot無問題，但返8點3真係expect你8點3埋位做野，唔expect8點3斯斯然行入黎！仲要入黎個樣明顯未訓醒，唔打招呼唔係無禮貌，係無精神

其實你地知唔知打卡個system可以jam晒所有打卡時間出黎，邊個早返邊個「準時」一目了然，所以月尾交stay 我會將「準時」既粗體晒比老細睇🤗

最肉酸係lunch訓，其實長期自家叮飯，唔多唔少都覺得你獨家村，office係大家奮鬥既地方，你係度訓，雖然無話唔得，但難免帶黎懶散氣氛，比到老細咩印象自己諗

準唔準時收工先

jem 有冇得gem

打鳩老闆添啊

有料做得切有幾可ot，老細ot會補鐘加補水

Show Blocked User - 咩咩妹

好多都帶飯啦
如果9成人帶飯你出去食
未敢話你唔合群
搵黎講

仲有星期六返半日都唔介意你做得hea d，大家都明返黎執小手尾唔會太落力 都無理由短褲返黎掛

咁又返工時間上連登

間公司我條仔，幫佢搞下hr野好得閒

十八個員工，著咁十五個出去食

你知唔知你公司截哂你地啲手機， 電腦訊號， 返工時間上網既資料有哂。 我月尾就 bold鳩你啲資料畀老闆， 清清楚楚

收皮啦屌你老母

哦 受薪私家雞

用公司條線就應該截到，但其實根本平時行過都𥄫到大家上乜網啦，唔會截訊號

有料就做得切前提你既工作量係一人份而唔係一人做兩個人野

收皮啦

唔遲返5分鐘咪算比面公司囉

例牌 返9 08:59先斯斯然拎埋個早餐入門
放低去埋pantry 廁所 0910先開機食早餐就緊局
人地準時交功課 你吹得佢漲咩

香港打工仔真的多得樓豬d奴性

訓覺都唔比
唔係奴性諗唔到係乜

老細比工作量算少，黎黎去去得幾條友要ot

話人帶飯唔合群最on9, 係咪lunch time 都要你管呀？

曲到圓

我例牌09:00先開電腦
一分鐘都唔蝕比公司

同公司鬥氣有咩好處

又踩香港

我返工時間無野做悶到訓著

定8點三返工個個都岸撚鳩

無紀律既打工仔好恐怖

你係老細會點諗？

你咪一鳩樣 返工上連登
返工時間做私人野 其身不正 學咩野話人

你覺得少姐 人地未必禁覺得 真係做過先知

唔高興埋炒我囉
係咁架啦
反正升極都買唔到樓
hea住做過日晨架啦

又發功

我都無糧出既

你對佢好，佢咪樂意幫你做多d，差咪按章工作

你上唔到樓怨老細

假膠

唔鍾意食jam，有無得轉花生醬？

咁勤力做咩 又唔會有獎又花紅

我公司係十八個員工,兩個出去食

痴線Lunch訓覺都要俾人話帶懶散氣氛 又唔係工作時間訓你都on99

香港人老闆出糧態度普遍都差
出果一萬幾千請個文員仔就要人同你賣命

帶飯咁環保又慳錢竟然得罪你

到你管人就知氣氛幾緊要

新入黎都萬一，12日大假，ot補足1.5倍鐘錢兼第二朝可以返遲半個鐘，打風有的士錢，咁都衰？

早幾年我又係咁，日日睇住d老屎忽提早返工又扮ot遲走，但做野又慢又廢又錯
我就日日遲到準時走
但最後點知升左我做head，請食飯果時睇住班老屎忽個個好似食左屎咁
最後班老屎忽知道升職無望，個個學我遲到早退，搞到連腦細都妥協埋，留返個人準時走有人聽下電話就得

有本事咪炒哂班人佢囉

即時炒你

香港人口老化
你仲請到後生同你做，你執到啦on9

唔算好衰
但一定唔係算好囉
我間公司都14k起步
14日大假 ot到8點有不多於80蚊吃飯錢
過十點可以cap的士錢

其他我唔理
我帶唔帶飯關你撚事呀
我唔撚食飯又合唔合群呀
你都痴撚線
帶飯食都有得屌

我見過d禁到頭3個月9千幾，頭半年大假半薪

升唔升你續唔續你實睇你同人合作點

食飯交際都輸蝕比人想人點欣賞你？

屌你老母俾得萬一咁撚少仲多多要求
食屎啦八婆

我著短褲關你撚事咩

係咁咖啦
咁唔開心唔好開公司啦😄

條件咁差
真係唔好望有正常人長做

邊個叫你lunch hour仲留喺公司？你哋個個lunch time都唔同咩？人哋做到攰lunch time 抖下，都話影響士氣。

唔通打工仔一萬一人工，會賣命比公司咩

佢返工時間100%投入，已經算好員工嫁啦

有d 人想咁樣返工 唔搏上位 咪由得佢囉
都唔知樓主嬲咩
做得攰咪lunch time 訓
人地想慳錢同埋摺埋一邊咪自己帶飯
唔講仲以為樓主係人地老豆老母
定係樓主控制慾大

副學士都收，識三語基本電腦就收，比幾多呀應該

如果我做到嘢，返工時同同事合作到，非工作時間獨家村又如何，使唔使放工都要參加聚會先有職升？

Lunch訓到入茶水房訓，唔好係自己位，做壞晒規矩

講到間公司好似自己嘅咁
間公司係你條仔㗎
唔係你㗎私家雞
佢都未出聲
你乜嘢身份連人哋lunch都管埋
做咗老闆娘先講啦
玩厭咗到時咪換走你囉
管好自己、學下點樣唔好咁閪好過啦

要靠食飯交際先吸引到人欣賞你
咁你工作能力都幾低
自己帶飯食咁都可以睇到你同人嘅合作關係
咁我都可以話睇得出你見識少啦

佢叫我留意下公司有乜問題同佢講

jam哂紙？

咪係
應該好似樓主咁瞓上老闆張床到

咁你做老細係邊度「欣賞」條靚？返工做野人人都識架啦

其實香港吃飯車錢咁貴
人工又得一萬鬆
唔帶飯真係小小錢都儲唔到

我有時見有d大嬸拉大隊酒樓吃飯
成80蚊餐lunch
真係自己買外賣都冇咁嬲

如果有個識刷鞋既我都唔介意仲欣賞佢識時務，呢架個個知我係老細條女驚左我唔敢同我講野

你係時候轉下工 了解下呢個世界

咁多人覆, 明顯波台豬魯個種唱衰90後假膠POST黎

唔怪得管理層多數係垃圾
原來唔帶飯都係一個晉升因素

大佬呀咪咁固步自封，根本出去同人食飯已經係管理層基本技能，你簡單版都唔做點說服人升你？

呢邊返工時間8:45
但個撚個9:00打後先返
我就9:10左右啦
有咩問題
食飯仲有兩粒鐘

你都on9
又話大部份人出去食lunch 得三四個帶飯
做壞咩規矩比咩人睇呀
除非佢恰陣個陣係lunch時間以外 其他人係到博殺

自己講嘢咁矛盾 算罷啦

仲有人地係咪帶晒枕頭 行埋床先

都未講去廁所, 斟水, 射波
一日行出去4,5 次, 係咪咁多尿柯, 心照啦

同行👍🏻

講埋啲垃圾腸以為自己好有創意

係人都知佢留係度食完訓，個個學正佢咁就死！佢訓醒都唔係即刻精神晒，仲要比佢hea34個字撻著個人，都係成本黎！

講起lunch嬲嬲地留返部水機算，微波爐咪用啦睇你班友帶乜返黎食！

jam乜撚野
generate

公司老闆會係邊度欣賞下屬
一條咁嘅問題都問得出
就知道如果我係老闆 我係唔會升你
如果返工做野人人都識
我一開始IN你個陣 就唔會請你

答左先啦⋯⋯

得罪講句，做文職已經夠下賤，洗碗工人都高產值過濕鳩文員，點解呢班人渣仲可以工作態度咁懶散，返工等放工，好天望打風，唔使你做好唔撚好呀契勾？
成撚日帶飯係office叮黎食，又唔知自己兜野幾咁臭 聞到都想嘔啦仲食！你係咪食開垃圾唔覺得有問題呀
返工時間比野你班賤人做就梗架啦，請你返黎唔撚係比你上fb睇OpenRice 架，唔使同我講做唔切！我出唔撚切糧比你得唔得呀？做啦！比得你做就要做撚晒佢，唔使阿吱阿左，話之你唔食唔訓，你嘅事。
放工唔好留係公司咁耐，唔好浪費公司資源，未做完嘅野唔該帶返屋企做撚晒佢！公司唔係比你浪費資源嘅地方！
成撚日想連住放長期去旅行，真係笑爆嘴 我就擺明唔撚批你架啦岸鳩！想放？得，隔日放囉，放撚晒佢我都唔怕你！
你班契勾文職唔使指意反抗呀！同我醒醒定定，如果唔係年尾實寫花你份野，等你想加人工丫拿！

宜家咩事 私家雞都可以咁搶口 面皮厚撚到呢

早日執粒

屌你老母 正臭西

等睇冗員收信節省成本

你公司冇工作評估?
如果你話份野做假
咁本身公司都係有問題
你可以搵過間
有咩方法提升工作表現評級
你即管試下問你老闆
我好想知佢點答

垃撚圾 我日日番9但10點先到公司 你吹咩
日日lunch time食2個中 3 4點段時間又出去tea 你咬我食啊

吓 打實體卡？咩公司就你呢個咩人

得個18條友 仲以為咩大公司hr咁把炮 原來蚊型公司私家雞鳩up

sor9ry 唔會被炒嘅工
你D員工真係慘 幾時出信

樓主好波
最重要周街大學生請人又容易
呢個唔掂咪再請個件 反正可有可冇 又大把人爭住做
岩唔岩先

做得哂D野你理得我幾點返到幾點走

無撚聊
話公司係條仔既? 證據呢?
刷存在感博屌咋?

笑撚左

隔住個mon都聞到陣臭閪HR味

一陣原來未結婚 分手後就乜撚都唔係

出信又絕左d未住

但暫時要比d壓力堆土著鞭策下，我預左做醜人

雖然覺得你係串我，但你講左個事實

有本事就炒撚曬18個員工，準時返工仲想點，洗唔洗再早半個鐘返黎聽你訓話

又真係Sad but true
咩工都有人爭住做

教人唔洗時間，成本？

樓豬未嫁就已經老闆娘咁款
祝你嫁唔出要分手出去返工比人刻薄

屌 原來得個18丁友
唔講以為上市千幾人
得18丁友 評估員工工作表現都要靠食飯睇你係咪帶飯
你呢個老闆都好撚有問題
一唔撚一齊出去食就好似唔撚識做野咁
好撚心你學下點撚樣管公司先啦

on9

都痴撚線 lunch time 唔可以係位瞓？

起碼12，3k啦
一係你就唔好咁多要求
呢啲野將貨就價啫

知唔知LUNCH訓一陣,之後既工作能力可以提升幾多

屌你樓豬老闆娘黎嫁 咁講野嫁你

我覺得你係叻就諗下點encourage d同事
Improve佢地啲表現同output

C奶八婆先掛撚住人地幾點返工放工乜乜柒柒

咁認真做咩同佢討論做咩 擺明假膠啦

Lunch time做乜關你9事咩

contract寫上班時間8：15姐係準時就冇問題啦，咩撚野叫做expect

你係expect人地搭三開工就一係contract寫早啲，一係講清楚

你呢啲人如果做人上司真係食得屎，咩一齊奮鬥，結果就係粗體人地個名做無聊野

現實中都有好多呢啲不知所謂嘅人
以前讀書返大公司parttime就遇過

波台狗假膠

事實係訓完個人個樣鬆鬆矇矇做唔到野

過試用期加8-12%

到你管人就明

你想啲伙記係開工時間訓咪出聲囉

返工訓應該？

公司老細要幾得閒先會留意哩啲野
係咪lunch出去食+返8點=做到野 ?

唔遲到好好喇, 準時都要俾人屌呢下真係要屌返你老母

jam晒

你咪咪撚教囉

試下代入員工嘅諗法
係兩者之間取得平衡點
唔係下下都從自己角度出發
唔好用咩到你管人就明做藉口

你比得萬一蚊人嘅同時
佢都有係合約工作時數做好佢嘅野
福利嘅野大家都差唔多
除此之外，你又比到d咩員工？
呢個係你作為管理人員要考慮嘅野

做管理人員最忌就係只係識係自己角度諗
從來無係員工嘅角度出發
當佢地有少少意見同你諗法唔同
你又瞬間ban左佢

帶飯大多數因為慳錢或者健康d
係你瞬間ban嘅時候
你又有無咩suggestion比到佢？
例如間唔中員工一齊食下飯迎做好d氣氛？
乜都唔講淨係識ban咁有咩用

簡單d黎講
比你咁管
公司士氣即刻滑落

最憎依啲垃圾
你冇咁多野比我做我
就要我同你扮工？
改下你啲垃圾思想
用人不疑
疑人勿用
唔爽未炒哂佢地囉
出果萬一蚊想人同你搵命博

賺多啲有得分
咪又係講句多謝你盡心為公司付出
唔啱既講兩句人生道理袋錢入你袋呀
多撚謝啊

寫字樓返工時間食早餐屙屎是常識吧
未出黎打過工？
唔識搵個中間點
佢地帶飯係咪唔想同你隻西面怪食咋
垃圾HR

訓教遲到呢啲真係唔應該做
所以平時我都會把握時間係office睇咸片
你電腦唔用嚟上網睇咸片
只係用嚟做文書野係浪費公司資源
係公司睇左就可以慳返啲時間唔洗返屋企睇
OT耐少少都得

帶個心返黎返工自然會有歸屬感，你會想果個地方好，自動自覺會唔訓唔偷懶，我認同你話企佢地角度諗係重要，咁佢又有無諗邊有人比錢請個唔social唔識睇氣氛既人？佢值20k就會比20k

我老細關你撚事咩

你既事關我撚事

jam乜春呀
讀屎片就收皮啦
係咁老細老細 你太監黎？

Hr扮老細？

lunch都唔比訓

氣氛唔好何來歸屬感
睇你同條仔嗌交都剩係識諗對方唔啱
唔會諗自己錯

先唔評你既老馮，淨係你對同事果種唔尊重都唔適合打工！

我以前都係hr，邊d同事語氣呼呼喝喝，長期唔識打招呼都會圈起晒，叫老細再留意下佢teamwork係點

圈嚟冇用架
想上位
爬落檯底含下老細仲高興啦

公司小學化

剩係識督人
唔識發掘員工優點既
能力高極都有限
要人拎個心返工唔該你拎個心對人先
自己冇能力唔識管人
就話人唔好

jam晒又點出野呀

人地值幾多你比幾多
人地收幾多咪比返幾多你

好公平呀

你見佢以前係HR
好明顯就係冇生產力畀人炒左

生產力jam哂

做老細真係覺朝早掃地個阿姐都有用過HR
只少佢係整乾淨啲地方
樓主呢啲淨係識擺啲污糟野上老細檯

我果度OFFICE 二百幾人,咪又係成堆LUNCH訓教
大老細仲要開多間訓教房比人LUNCH訓教
你果間明顯閪公司LA

咪講到自己好撚好啦，出面普遍過試用期都加10%啦，出11k低價請人，加10%就講到自己大仁大義

炒撚晒班垃圾 請過班啦 屌 仲係到廢嗡
樓主 你條仔叫你睇住間公司丫 唔係叫你上連登廢嗡丫 做啲實際野啦 傻鳩

你拎黎擺架咋
當正自己老闆娘
你唔幫佢睇住間公司點出去滾啊

樓主做HR都唔幫手去sell下野
打下cold call搵多兩單生意都好過係度浪費時間擇名
老細鍾意人擺單傾好既生意多過擺份垃圾係佢面前

你是咪有一d疑難雜症？定係唔明我意思？
點解我帶個心翻工我對呢到就會有歸屬感？
就算就當真係唔偷訓唔偷懶
間公司好對我有咩好處？第時轉工個名會好d？會加人工？會多分紅？你有無落過任何promise? 定係你有主動作為管理層多d溝通，了解下佢地需要？

如果無，我點解要咁賣命？除非我駁升職出位架姐

當然我同意你講法要請梗係請social
但係你呢d市場又咁講
東家唔打打西家
你搵人容易嘅時候
人地轉工都唔難

你想一個員工為你公司改變
就唔該你付出一下諗下可以點樣推動
唔係下下話我有出糧比你架大晒
個萬一只係計你合約工作時間架渣

覺得返工同返學唔同
返學就話要守紀律
返工準時做晒野咪得 遲少少返 唔影響人其實無咩所謂
佢請你返黎都係想你做野 下下趕頭趕命番都唔知做咩

香港文職老細hr普遍態度都差

你睇住有位比人入

咁關你撚事咩 唔鐘意叫條仔炒撚哂佢
死返去含撚 臭雞

有d野中間位大家就，我返左黎幾日，坐我前面果個呢架仲睇緊股票，你要公器私用可唔可以醒d，lunch用都好過做住野用呀，另一個仲誇張，做做下野拆左四五筒品客周圍派，咁都無人話無人stop仲唔夠好？定送埋部ipad比你玩fb?

我唔會建議佢炒人，但拆微波爐，block網頁似乎有必要

而家返工帶飯都要批鬥

認真答 返工為錢點解要有歸屬感啊
洗唔洗賣埋個屎忽比公司啊
Lunch訓教又唔係返工訓

呢d就睇公司做法
有人係結果派亦都有人係過程派
有大把公司唔care你點做幾時做, 總知限時你比到貨我就得
唔好將你既睇法用普遍泥形容

你係過程派咪搵位入佢囉
畢竟你捉到佢係工作時間做私人野係應該入佢
不過你要諗下點樣處理會好d

block 網頁可能係既, 拆爐真係好撚on9

帶飯都唔撚得 on9

一係咁囉, 公司津貼每日午飯錢
呢個絕對係合適對策

都話左你垃圾架啦
折爐唔使錢？
公司Block網頁有用？依家咩年代？上網要靠電腦

你男朋友真係好撚慘

就咁睇樓主已經跟唔上時代
人到中年就好應該進修下

佢有錢咪無限data囉，禁手提我仲以分你係咪有心做野定分心玩手鐖

唔係濫用lunch time我都唔會拆

快撚D執啦屌你老母

岩 lunch time應該好好用膳
而working time就應該好好工作
放工就應該好好回家休息

玩手機，手機就做唔到正經野
快啲跟返上時代，唔係好快就中年失業

呢d真係垃圾HR 花埋d資源捉遲到一兩個字有撚用咩，仲有果d去廁所玩手機小睡，做得掂做到120分你理得人
反而工作環境，氣氛，部門同事之間合作門檻果d你又唔搞，最撚無用就係你

岩喇, 支持你呀

準備瘋狂請人啦

乜撚野濫用lunch time :0)
你唔比我帶飯我咪買番泥食囉
之後做乜都得
有乜分別?

斬腳指避砂蟲

屌你老母，唔知你假膠定真心膠
你真心膠我真係登你條仔慘，帶飯食都唔撚得
你思想仲係咁守舊你應該會孤獨終老
一係你依家試下出去打份文職工再返黎回頭望你就知你做既野有幾撚無理同黑人慘八婆
諗起你依d都已經過左生育年齡既中女好撚想反胃

仲請 執柒左佢啦

樓主搞果啲野慳返嚟都唔名夠出佢份糧
所以咪以前做HR

垃圾公司

咩叫jam晒呀 gen 呀麻

真膠定假膠
樓主老母畀人屌左都係事實
改變唔到

咁柒鍾意帶飯自己躝出去食飽佢啦，留係office食整臭晒

你平時食開屎咪臭囉

Jump呀

梗係搭正時間先開工啦
早幾分鐘做野你係咪比多錢我先

你肯定對香港好有歸屬感

on9啦你，間公司好，又唔洗應付是非壓力既咁個員工就真係有歸屬感啦

嘩 屌你老母工黎架? 狗都唔撚屌你
度西廢尻公司先會理埋d無謂制度

返工彈性例遲15-30分鐘
lunch time 1hour 早10分鐘食,
食完額外訓多一粒鐘 1+1
總之訓到醒為止
Tea time 可同同事去茶檔
放工o唔ot冇人理

爭乜撚野取標準工時
計我話正撚路係出門口就計返工時間

第一次聽lunch訓比人話懶散

講真就算係文職
出面都係缺人
你慢慢請啦
睇你用低人工又咁岩請到個好既最尾會唔會嫌你人工低而走

係

擺明開post呃負評，大家咁認真做乜

朱腦sir進階版？

順便拆埋Partition 啦

滾出連登啦屌你老母

Lunch時間比你管又應該？

如果得嗰萬零蚊仲要番8點3，有人肯做算執到啦

Lunch 訓教好出奇咩？
有些大陸公司黎香港都有兩小時食飯時間，大陸人都會訓下
香港人做慣奴隸重好自豪

咩叫jam晒時間？

都唔知話你唔識管理定on9
Lunch time 係唔影響公司運作下，我做咩關你撚事咩
乜撚野瞓覺會帶黎懶散氣氛都on9嘅 ,補一補眠精神幾多你知嗎

港資重衰過中資

我反而覺得果D人先係最善用時間,
同最有效率去完成工作

之前返大陸就知一向習慣食飯時間兩粒鐘 讀書時期已經係咁 預你食完飯訓一陣先繼續做野 仲要大部分都5:00/5:30收工 試過D咁既生活就知道訓完晏教之後做野既效率即刻高好多

個人要幾撚閪先諗到呢d野?

你係咪大學畢業？
人哋google有埋乒乓波打𠻹，個腦relax下，做嘢都好d
你以為你係班主任，上堂唔俾食嘢？

條仔就醒目啦，見條女咁撚濕鳩就搵佢做免費醜人

屌你老母仲撚難聽過粗口

再次證明成間公司最低賤就HR狗

樓豬幾時死？

唔怪得知講野十足十D刻薄老細

條仔係盲，搵條咁既女

Google班員工係精英幫公司搵到錢，成間公司氣氛要創新要自由，呢班員工只不過係堆普通副學士大學生，你想同待遇？

我任務係諗改善人力資源運用

不知幾醒 搵條八婆做醜人 自己就做好人

我無管，佢可以繼續訓，態度唔好我無權逼佢，但他日referrence佢要有打算囉

假膠post咁多人理佢

你間垃圾公司做d野呀豬呀狗都識做唔代表出面其他公司d野都係咁既，講得出做野人人都識點欣賞都知你見識少成世未請過叻人。仲話hr喎？

我公司有個老女人 日日早返 老細話佢一過黎就開燈開冷氣 電貴好撚貴 有次老細都收左工佢仲係公司做野又問老細呢樣個樣 公司d人lunch都係帶飯 佢就獨家村一條友出去食大家樂 呢條友完全唔理人感受 老細今日叫我捉佢錯處之後出信炒左佢

訓教有咩問題 lunch有時老細會訓啦

咪證明左你個根唔上時代囉
過氣HR

樓主擺個老母出嚟畀人屌
咪畀面佢屌兩下

得一萬出頭唔做錯野咪算好囉

香港啲19公司只會將精英變成垃圾

垃圾HR因爲自己係垃圾
咪覺得自己身邊都係垃圾
將精英當垃圾管
埋沒人才
浪費公司資源

你個名

所以間公司咪永世都唔會起飛囉
係諗下點解公司搵唔到錢既時候
唔係諗點解d員工咁蠢咁懶
而係做管理個個點解咁撚廢

人係雙向既, 更何況呢到係香港
你比唔到野我, 我做咩要額外比野你?
著數你就識拎, 錢又唔見你識分?
明知你係我身上拎著數, 仲要我蝕比你?

btw 係reference呀小姐

其他真係唔講
但帶飯都得罪你真係笑左出聲
知唔知帶飯可以慳幾多錢仲要健康啲

屌，食飯一個人食都要管，無撚野呀，lunch 訓覺仲係食飯時間內你理得人做咩啦，咁嘅老闆，實屌到佢上天。

乜q營養學副學士係精英

其實佢地都無話唔得，我條佬個個月靠佢地袋十二三萬，但絕對可以再控制下人力成本，比佢賺就係我條佬蝕，你份工老細見你玩手機比多d花紅你？

你啲咁嘅垃圾老細請到副學士咪偷笑

唔要HR慳最多

我送個兩全其美意見俾你，不如你間公司包伙食，咪成班人同你嚮公司食，又有得交際，帶飯同事又唔駛煩點慳錢，再唔係你加佢兩千蚊人工，話明你同我地一齊出街食先加俾你，咁咪解決問題囉

咪係，無貢獻又破壞公司士氣，仲要出埋份糧養你
出去打多分工幫補家計好過啦

我無逗人工

免費雞

人係自私既
不過你講得出呢句姐
等如跟著一個連小小員工利益都唔會諗既人
姐係你
打工同食屎無分別:0)

放心啦你呢世都唔會搵到一個肯賣命既員工

關你撚事咩 幾歲呀仲大家奮鬥 on99

弱智

有逗袋

可以慳到人手你會唔慳
心照啦八婆

樓主On99

靠條仔拉關係博到個位返黎就以為自己好撚把炮喺度指指點點，真係一人得道，雞犬先天

On9
你唔畀返錢公司已經令公司有損失啦

請問樓豬結婚未

乜著左短褲會做唔到野既咩

又唔通著件老西就等於好做得野

咁即係你唔識管人LAW

我就返9—6
通常0915返到
10點前食完早餐
扮下做野，柯下屎，周圍吹下水
1230 諗下去邊食/準備午餐
1245—1250就會出左去食
如果帶飯，食完就訓覺/睇劇/同同事打機
1430之前返到
三點又柯下屎 吹下水 扮做野
1700就是比自己停手，最盡1730

Not yet

樓主好有道理 我平時見到腦細都會起立敬禮 見到同事大叫同志你好

波台痴線佬好痴線

拿, 請同事食零食就係一個好好既"交際"喇, 你要好好學習唔好下下以為要一齊食飯至得喇

好明顯又輸左錢出膠post

呢排有咩波賭

我地就係要呢D

唔明做濕鳩工咁搏為乜

準時返到有咩問題你要到時間埋位做野就set早d返工時間,唔係人地準時打卡係完全冇問題 返工時間專心做野就得啦
講到尾,你自己閪就閪啦

男朋友嚴重變態M，你問我答😖

你條仔嚴重變態M所以要你幫佢搞下HR野
辛苦曬

lunch time唔比訓又係應該?
lunch time唔比訓,就唔怪得人開工時間訓

笑撚死，咁既公司仲想營造好氣氛
炒晒班人請過堆岩公司文化既馬騮囉

我真係唔明由踏入公司至到ready 做野中間要用幾多時間 計到咁盡都唔方好得去邊

我返8半會買早餐八半食到九點，同事多數九點返

睇到你呢句,就知道成間公司最浪費人力資源個個就係你
你話揀人in就話,interview同入到去仲以學歷區分,呢類公司好極有限
話人普通大學生,你又咩料呀

返9點我會9點半到公司
食埋早餐10點
屙埋督屎睇完報紙10點半
跟住開始做野

放工前1分鐘比野你做叫你今日交

份糧包

咪經典港資心態
懶係唔閪咁其實閪到無倫

返工返八點九我最多都係提前五分鐘到公司，但食埋早餐，趁其他人都食緊時我睇下報紙又爆石

唔知樓主係真心定假膠
不過唔講咁多，留低幾句俾自稱係hr嘅樓主
自己睇飽佢：
Employee vs Employer Expectations

你問左你自己做左幾多嘢嚟滿足員工嘅期望，同埋有冇設立同執行好規矩（我講緊係啲有意義嘅規矩，連lunch時間瞓個覺休息下都唔俾真係on99），賞罰分明，仲有建立好公司文化，令員工有高嘅job satisfaction同organisation citizenship，先去問佢地有冇做到你期望嘅嘢俾你先啦

不過你其實知唔知你每一個員工對公司有咩期望先？

以為出份糧俾員工就好偉大？勸各位"hr"咪亂叫自己做hr啦

你條仔炸話？ 放心啦 分身家唔會有你份嫁啦

好心間公司請返個專業人士
搵啲業餘嚟搞真係害緊個老細

老細自己都9點半至返 其實做到嘢 幫公司搵到錢咪得囉

樓有冇諗過你有工開都係多得你男友
根本成間公司最撚無用就係你

我糧都無拎邊算開工，係比advice佢

搵個業餘嘅老點，間公司死得啦

出糧唔偉大，唔通要扣人工先心息咩

打工係付出換錢既過程，入黎要你老細比返野你真係妄想，真係要塞錢入你袋咩

唔會

比訓，去茶水晶，落樓下自己搵位

返波台啦...

睇到樓豬講嘅野就知係臭閪港女，鍾意擺老闆娘款嘅on9臭閪
最撚憎呢類臭閪

好簡單，問你一句：
What is HRM?
你答俾我睇
不過你唔答我由你講嘅嘢都已經知你係咪真．HR
我都係嗰句：唔識HR咪撚亂叫自己係HR啦

算啦，抵你條佬發唔到圍
請個hr都慳
搵隻免費雞做Hr

畀我講中，真係靠含撚上位

幣就幣在個個老細都想用10蚊人工換50蚊野，AL果D講到好好咁

出黎做份IT都萬6起跳 16日AL啦 萬1蚊講到好多咁

Ching 好 ball!
90後係咁。

？係咪入錯post

你公司有冇好似9gag / google / 連卡佛個d有午睡室丫？
你冇好設私又𨳒人係公司訓。

唔合群既人出街人都係玩電話only
合群既就算訓都無人屌

你間公司咁撚巴閉俾幾錢人工人呀
得十幾k唔好撚學人講咩紀律啦
搵咁少仲同你講準時番，唔搵人屌柒你都算你好彩啦戇撚鳩

又jam 又stay
睇唔明呀樓主

其實你真係好撚on9
首先asso仔19大學生唔一定幫唔到公司搵錢，依家係你請人返黎專for做低級下欄野，然後你屌返人地點解咁撚廢，你仲好意思係網上世界鳩up?

第二，google員工幫到公司搵錢所以有好好待遇，姐係換個講法就係你請左一班幫唔到公司搵錢既員工返黎啦 請咩人返黎無人阻止到，但係請得人返黎你就唔該挖掘下人地d優點長處出黎，唔好一味屌，呢d真係唔係好既管理人員應有既態度同能力囉。

結論，如果你條仔係一個有野心有事業心既老世，第一件事係炒撚左你先

你reference都串錯就算鳩數啦
蚊型公司邊個要你d reference letter

準時返工準時放工
有需要時會OT 不過多數都係做哂野等放工
嗌外賣係位食食完訓覺玩電話
一樣三年升兩級 你吹呀

唔係分左手咩?

開間公司每個月先袋得十幾萬咁洗乜開公司

朝早返6點，5點11 返到打卡，周圍握下手之後去買杯咖啡，開電腦check email 同Facebook ，6半先拎住杯咖啡出去做野

總之我準時開公放工，交齊功課冇錯漏，你理得我

我第一份工萬四，14日假，OT 1.5，打風唔駛返

間公司得十零個人搞乜鬼ＨＲ
出黎做野真係多野做自動波會做功課，若果有日日都無野做不如炒左佢啦

新仔

樓主英文咁廢學人管理 私家雞係到指指點點